攞著數運動(一齊睇toy story4)

簡單講，送中派現在不停送野保票原，不如我地一齊join｡ 咁d著數就俾唔到佢對象。佢仲會攞你電話add任group﹐之後扮支持，佢就會數錯票。

不過記住題下老人家，參加唔到活動千萬不要俾電話佢地，或者用你電話。